有無uber eat巴打

啱啱送完兩單，宜家係商場涼緊冷氣

利申：步兵

而家幾錢一個單?
之前做過uber eat

通常有幾多貼士？

以前5蚊一單
宜家8蚊
電單車好似高啲

無加乘咪20-25
有加乘上到35

利申：我個區啱啱過咗加乘時段

保證有？

weekend 一定
weekday 有啲peakhour 先有
不過每日peak hour 都有加乘

我覺得uber eat當我地狗

你邊區呀

我當外快，唔係fulltime
所以無乜問題

依家係咪仲唔夠人送